%% Local Variables: 
%%% TeX-engine: xetex
%%% TeX-master: "\"
%%% End: 

\documentclass{article}
\usepackage{fontspec}
\defaultfontfeatures{Ligatures=TeX,Numbers=OldStyle,Contextuals=Alternate}
\setmainfont{Latin Modern Roman}
\setsansfont{Latin Modern Sans}
\newfontfamily{\imfellenglish}{IM FELL English}
\newfontfamily{\imfellgreatprimer}{IM FELL Great Primer}
\newfontfamily{\imfellfrenchcanon}{IM FELL French Canon}
\newfontfamily{\cmuserif}{CMU Serif}
\newfontfamily{\cmusans}{CMU Sans Serif}
\newfontfamily{\cmutypewriter}{CMU Typewriter Text}
\newfontfamily{\linuxlibertine}{Libertinus Serif}
\newfontfamily{\linuxbiolinum}{Libertinus Sans}
\newfontfamily{\ubuntu}{Ubuntu}
\newfontfamily{\junicode}{Junicode}
\newfontfamily{\firago}{FiraGO}
\newfontfamily{\sourcesans}{Source Sans Pro}
\newfontfamily{\liberationserif}{Liberation Serif}
\newfontfamily{\ebgaramond}{EB Garamond}
\newfontfamily{\notosans}{Noto Sans}
\newfontfamily{\notoserif}{Noto Serif}
\newfontfamily{\ibmplexserif}{IBM Plex Serif}
\newfontfamily{\dejavuserif}{DejaVu Serif}
\newfontfamily{\dejavusansmono}{DejaVu Sans Mono}
\newfontfamily{\notosansmono}{Noto Sans Mono}
\newfontfamily{\iosevkaoakvise}{Iosevka Oak Vise}
\usepackage[a4paper]{geometry}

\begin{document}


\section{Various diacritics tests}
\begin{tabular}{ll}
  \textbf{Latin Modern Roman} & ā́ ȭ R̥r̥ éè ā üë ì í ī ī̀ ī́ è ṁṭ ß \textit{ß R̥r̥ ā́ ȭ}\\
  {\cmuserif\textbf{CMU Serif}} & {\cmuserif ā́ ȭ R̥r̥ éè ā üë ì í ī ī̀ ī́ è ṁṭ ß \textit{ß R̥r̥ ā́ ȭ}}\\
  {\dejavuserif\textbf{DejaVu Serif}} & {\dejavuserif ā́ ȭ R̥r̥ éè ā üë ì í ī ī̀ ī́ è ṁṭ ß \textit{ß R̥r̥ ā́ ȭ}}\\
  {\notoserif\textbf{Noto Serif}} & {\notoserif ā́ ȭ R̥r̥ éè ā üë ì í ī ī̀ ī́ è ṁṭ ß \textit{ß R̥r̥ ā́ ȭ}}\\
  {\ibmplexserif\textbf{IBM Plex Serif}} & {\ibmplexserif ā́ ȭ R̥r̥ éè ā üë ì í ī ī̀ ī́ è ṁṭ ß \textit{ß R̥r̥ ā́ ȭ}}\\
  {\linuxlibertine\textbf{Linux Libertine}} & {\linuxlibertine ā́ ȭ R̥r̥ éè ā üë ì í ī ī̀ ī́ è ṁṭ ß \textit{ß R̥r̥ ā́ ȭ}}\\
  {\junicode\textbf{Junicode}} & {\junicode ā́ ȭ R̥r̥ éè ā üë ì í ī ī̀ ī́ è ṁṭ ß \textit{ß R̥r̥ ā́ ȭ}}\\
  {\imfellenglish\textbf{IM Fell English}} & {\imfellenglish ā́ ȭ R̥r̥ éè ā üë ì í ī ī̀ ī́ è ṁṭ ß \textit{ß R̥r̥ ā́ ȭ}}\\
  {\imfellgreatprimer\textbf{IM Fell Great Primer}} & {\imfellgreatprimer ā́ ȭ R̥r̥ éè ā üë ì í ī ī̀ ī́ è ṁṭ ß \textit{ß R̥r̥ ā́ ȭ}}\\
  {\imfellfrenchcanon\textbf{IM Fell French Canon}} & {\imfellfrenchcanon ā́ ȭ R̥r̥ éè ā üë ì í ī ī̀ ī́ è ṁṭ ß \textit{ß R̥r̥ ā́ ȭ}}\\
  {\ebgaramond\textbf{EB Garamond}} & {\ebgaramond ā́ ȭ R̥r̥ éè ā üë ì í ī ī̀ ī́ è ṁṭ ß \textit{ß R̥r̥ ā́ ȭ}}\\
  {\liberationserif\textbf{Liberation Serif}} & {\liberationserif ā́ ȭ R̥r̥ éè ā üë ì í ī ī̀ ī́ è ṁṭ ß \textit{ß R̥r̥ ā́ ȭ}}\\  
  \hline
  {\sffamily\textbf{Latin Modern Sans}} & {\sffamily ā́ ȭ R̥r̥ éè ā üë ì í ī ī̀ ī́ è ṁṭ ß \textit{ß R̥r̥ ā́ ȭ}}\\
  {\cmusans\textbf{CMU Sans Serif}} & {\cmusans ā́ ȭ R̥r̥ éè ā üë ì í ī ī̀ ī́ è ṁṭ ß \textit{ß R̥r̥ ā́ ȭ}}\\
  {\ubuntu\textbf{Ubuntu}} & {\ubuntu ā́ ȭ R̥r̥ éè ā üë ì í ī ī̀ ī́ è ṁṭ ß \textit{ß R̥r̥ ā́ ȭ}}\\
  {\linuxbiolinum\textbf{Linux Biolinum}} & {\linuxbiolinum ā́ ȭ R̥r̥ éè ā üë ì í ī ī̀ ī́ è ṁṭ ß \textit{ß R̥r̥ ā́ ȭ}}\\
  {\sourcesans\textbf{Source Sans Pro}} & {\sourcesans ā́ ȭ R̥r̥ éè ā üë ì í ī ī̀ ī́ è ṁṭ ß \textit{ß R̥r̥ ā́ ȭ}}\\
  {\firago\textbf{Fira Sans (FiraGO)}} & {\firago ā́ ȭ R̥r̥ éè ā üë ì í ī ī̀ ī́ è ṁṭ ß \textit{ß R̥r̥ ā́ ȭ}}\\  
  {\notosans\textbf{Noto Sans}} & {\notosans ā́ ȭ R̥r̥ éè ā üë ì í ī ī̀ ī́ è ṁṭ ß \textit{ß R̥r̥ ā́ ȭ}}\\
  \hline
  \texttt{\textbf{Latin Modern Typewriter}} & \texttt{ā́ ȭ R̥r̥ éè ā üë ì í ī ī̀ ī́ è ṁṭ ß \textit{ß R̥r̥ ā́ ȭ}}\\
  {\cmutypewriter{\textbf{CMU Typewriter}}} & {\cmutypewriter ā́ ȭ R̥r̥ éè ā üë ì í ī ī̀ ī́ è ṁṭ ß \textit{ß R̥r̥ ā́ ȭ}}\\
  {\dejavusansmono{\textbf{DejaVu Sans Mono}}} & {\dejavusansmono ā́ ȭ R̥r̥ éè ā üë ì í ī ī̀ ī́ è ṁṭ ß \textit{ß R̥r̥ ā́ ȭ}}\\
  {\notosansmono{\textbf{Noto Sans Mono}}} & {\notosansmono ā́ ȭ R̥r̥ éè ā üë ì í ī ī̀ ī́ è ṁṭ ß \textit{ß R̥r̥ ā́ ȭ}}\\  
  {\iosevkaoakvise{\textbf{Iosevka Oak Vise}}} & {\iosevkaoakvise ā́ ȭ R̥r̥ éè ā üë ì í ī ī̀ ī́ è ṁṭ ß \textit{ß R̥r̥ ā́ ȭ}}\\  
\end{tabular}\\

\section{Running text: sentence tests}
\begin{tabular}{ll}
    \textbf{Latin Modern Roman} & Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit.\\
  {\cmuserif\textbf{CMU Serif}} & {\cmuserif Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit.}\\
  {\dejavuserif\textbf{DejaVu Serif}} & {\dejavuserif Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit.}\\
  {\notoserif\textbf{Noto Serif}} & {\notoserif Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit.}\\
  {\ibmplexserif\textbf{IBM Plex Serif}} & {\ibmplexserif Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit.}\\
  {\linuxlibertine\textbf{Linux Libertine}} & {\linuxlibertine Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit.}\\
  {\junicode\textbf{Junicode}} & {\junicode Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit.}\\
  {\imfellenglish\textbf{IM Fell English}} & {\imfellenglish Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit.}\\
  {\imfellgreatprimer\textbf{IM Fell Great Primer}} & {\imfellgreatprimer Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit.}\\
  {\imfellfrenchcanon\textbf{IM Fell French Canon}} & {\imfellfrenchcanon Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit.}\\
  {\ebgaramond\textbf{EB Garamond}} & {\ebgaramond Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit.}\\
  {\liberationserif\textbf{Liberation Serif}} & {\liberationserif Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit.}\\    
  \hline
  {\sffamily\textbf{Latin Modern Sans}} & {\sffamily Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit.}\\
  {\cmusans\textbf{CMU Sans Serif}} & {\cmusans Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit.}\\
  {\ubuntu\textbf{Ubuntu}} & {\ubuntu Lorem ipsum dolor sit amet,   consectetuer adipiscing elit.}\\
  {\linuxbiolinum\textbf{Linux Biolinum}} & {\linuxbiolinum Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit.}\\
  {\sourcesans\textbf{Source Sans Pro}} & {\sourcesans Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit.}\\
  {\firago\textbf{Fira Sans (FiraGO)}} & {\firago Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit.}\\    
  {\notosans\textbf{Noto Sans}} & {\notosans Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit.}\\
\hline  
  \texttt{\textbf{Latin Modern Typewriter}} & \texttt{Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit.}\\
  {\cmutypewriter{\textbf{CMU Typewriter}}} & {\cmutypewriter Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. }\\
  {\dejavusansmono{\textbf{DejaVu Sans Mono}}} & {\dejavusansmono Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit.}\\
  {\notosansmono{\textbf{Noto Sans Mono}}} & {\notosansmono Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit.}\\  
  {\iosevkaoakvise{\textbf{Iosevka Oak Vise}}} & {\iosevkaoakvise Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit.}\\    
\end{tabular}\\

\pagebreak
\section{Running text: paragraph}\vspace{-1.2em}
\subsection{Latin Modern Roman}\vspace{-.7em}
Nullam eu ante vel est convallis dignissim.  Fusce suscipit, wisi nec facilisis facilisis, est dui fermentum leo, quis tempor ligula erat quis odio.  Nunc porta vulputate tellus.  Nunc rutrum turpis sed pede.  Sed bibendum.  Aliquam posuere.  Nunc aliquet, augue nec adipiscing interdum, lacus tellus malesuada massa, quis varius mi purus non odio.  Pellentesque condimentum, magna ut suscipit hendrerit, ipsum augue ornare nulla, non luctus diam neque sit amet urna.  Curabitur vulputate vestibulum lorem.  Fusce sagittis, libero non molestie mollis, magna orci ultrices dolor, at vulputate neque nulla lacinia eros.  Sed id ligula quis est convallis tempor.  Curabitur lacinia pulvinar nibh.  Nam a sapien.

\subsection{\cmuserif{CMU Serif}}\vspace{-.7em}
{\cmuserif Nullam eu ante vel est convallis dignissim.  Fusce suscipit, wisi nec facilisis facilisis, est dui fermentum leo, quis tempor ligula erat quis odio.  Nunc porta vulputate tellus.  Nunc rutrum turpis sed pede.  Sed bibendum.  Aliquam posuere.  Nunc aliquet, augue nec adipiscing interdum, lacus tellus malesuada massa, quis varius mi purus non odio.  Pellentesque condimentum, magna ut suscipit hendrerit, ipsum augue ornare nulla, non luctus diam neque sit amet urna.  Curabitur vulputate vestibulum lorem.  Fusce sagittis, libero non molestie mollis, magna orci ultrices dolor, at vulputate neque nulla lacinia eros.  Sed id ligula quis est convallis tempor.  Curabitur lacinia pulvinar nibh.  Nam a sapien.}

\subsection{\junicode{Junicode}}\vspace{-.7em}
{\junicode Nullam eu ante vel est convallis dignissim.  Fusce suscipit, wisi nec facilisis facilisis, est dui fermentum leo, quis tempor ligula erat quis odio.  Nunc porta vulputate tellus.  Nunc rutrum turpis sed pede.  Sed bibendum.  Aliquam posuere.  Nunc aliquet, augue nec adipiscing interdum, lacus tellus malesuada massa, quis varius mi purus non odio.  Pellentesque condimentum, magna ut suscipit hendrerit, ipsum augue ornare nulla, non luctus diam neque sit amet urna.  Curabitur vulputate vestibulum lorem.  Fusce sagittis, libero non molestie mollis, magna orci ultrices dolor, at vulputate neque nulla lacinia eros.  Sed id ligula quis est convallis tempor.  Curabitur lacinia pulvinar nibh.  Nam a sapien.}

\subsection{\linuxlibertine{Linux Libertine}}\vspace{-.7em}
{\linuxlibertine Nullam eu ante vel est convallis dignissim.  Fusce suscipit, wisi nec facilisis facilisis, est dui fermentum leo, quis tempor ligula erat quis odio.  Nunc porta vulputate tellus.  Nunc rutrum turpis sed pede.  Sed bibendum.  Aliquam posuere.  Nunc aliquet, augue nec adipiscing interdum, lacus tellus malesuada massa, quis varius mi purus non odio.  Pellentesque condimentum, magna ut suscipit hendrerit, ipsum augue ornare nulla, non luctus diam neque sit amet urna.  Curabitur vulputate vestibulum lorem.  Fusce sagittis, libero non molestie mollis, magna orci ultrices dolor, at vulputate neque nulla lacinia eros.  Sed id ligula quis est convallis tempor.  Curabitur lacinia pulvinar nibh.  Nam a sapien.}

{\small\subsection{\notoserif{Noto Serif}}\vspace{-.7em}
{\notoserif Nullam eu ante vel est convallis dignissim.  Fusce suscipit, wisi nec facilisis facilisis, est dui fermentum leo, quis tempor ligula erat quis odio.  Nunc porta vulputate tellus.  Nunc rutrum turpis sed pede.  Sed bibendum.  Aliquam posuere.  Nunc aliquet, augue nec adipiscing interdum, lacus tellus malesuada massa, quis varius mi purus non odio.  Pellentesque condimentum, magna ut suscipit hendrerit, ipsum augue ornare nulla, non luctus diam neque sit amet urna.  Curabitur vulputate vestibulum lorem.  Fusce sagittis, libero non molestie mollis, magna orci ultrices dolor, at vulputate neque nulla lacinia eros.  Sed id ligula quis est convallis tempor.  Curabitur lacinia pulvinar nibh.  Nam a sapien.}}


\pagebreak

\subsection{\sffamily{Latin Modern Sans}}
{\sffamily Nullam eu ante vel est convallis dignissim.  Fusce suscipit, wisi nec facilisis facilisis, est dui fermentum leo, quis tempor ligula erat quis odio.  Nunc porta vulputate tellus.  Nunc rutrum turpis sed pede.  Sed bibendum.  Aliquam posuere.  Nunc aliquet, augue nec adipiscing interdum, lacus tellus malesuada massa, quis varius mi purus non odio.  Pellentesque condimentum, magna ut suscipit hendrerit, ipsum augue ornare nulla, non luctus diam neque sit amet urna.  Curabitur vulputate vestibulum lorem.  Fusce sagittis, libero non molestie mollis, magna orci ultrices dolor, at vulputate neque nulla lacinia eros.  Sed id ligula quis est convallis tempor.  Curabitur lacinia pulvinar nibh.  Nam a sapien.}

\subsection{\cmusans{CMU Sans Serif}}
{\cmusans Nullam eu ante vel est convallis dignissim.  Fusce suscipit, wisi nec facilisis facilisis, est dui fermentum leo, quis tempor ligula erat quis odio.  Nunc porta vulputate tellus.  Nunc rutrum turpis sed pede.  Sed bibendum.  Aliquam posuere.  Nunc aliquet, augue nec adipiscing interdum, lacus tellus malesuada massa, quis varius mi purus non odio.  Pellentesque condimentum, magna ut suscipit hendrerit, ipsum augue ornare nulla, non luctus diam neque sit amet urna.  Curabitur vulputate vestibulum lorem.  Fusce sagittis, libero non molestie mollis, magna orci ultrices dolor, at vulputate neque nulla lacinia eros.  Sed id ligula quis est convallis tempor.  Curabitur lacinia pulvinar nibh.  Nam a sapien.}

\subsection{\linuxbiolinum{Linux Biolinum}}
{\linuxbiolinum Nullam eu ante vel est convallis dignissim.  Fusce suscipit, wisi nec facilisis facilisis, est dui fermentum leo, quis tempor ligula erat quis odio.  Nunc porta vulputate tellus.  Nunc rutrum turpis sed pede.  Sed bibendum.  Aliquam posuere.  Nunc aliquet, augue nec adipiscing interdum, lacus tellus malesuada massa, quis varius mi purus non odio.  Pellentesque condimentum, magna ut suscipit hendrerit, ipsum augue ornare nulla, non luctus diam neque sit amet urna.  Curabitur vulputate vestibulum lorem.  Fusce sagittis, libero non molestie mollis, magna orci ultrices dolor, at vulputate neque nulla lacinia eros.  Sed id ligula quis est convallis tempor.  Curabitur lacinia pulvinar nibh.  Nam a sapien.}


{\small\subsection{\notosans{Noto Sans}}
{\notosans Nullam eu ante vel est convallis dignissim.  Fusce suscipit, wisi nec facilisis facilisis, est dui fermentum leo, quis tempor ligula erat quis odio.  Nunc porta vulputate tellus.  Nunc rutrum turpis sed pede.  Sed bibendum.  Aliquam posuere.  Nunc aliquet, augue nec adipiscing interdum, lacus tellus malesuada massa, quis varius mi purus non odio.  Pellentesque condimentum, magna ut suscipit hendrerit, ipsum augue ornare nulla, non luctus diam neque sit amet urna.  Curabitur vulputate vestibulum lorem.  Fusce sagittis, libero non molestie mollis, magna orci ultrices dolor, at vulputate neque nulla lacinia eros.  Sed id ligula quis est convallis tempor.  Curabitur lacinia pulvinar nibh.  Nam a sapien.}}


\pagebreak
\subsection{\texttt{{Latin Modern Typewriter}}}
{\texttt{Nullam eu ante vel est convallis dignissim.  Fusce suscipit, wisi nec facilisis facilisis, est dui fermentum leo, quis tempor ligula erat quis odio.  Nunc porta vulputate tellus.  Nunc rutrum turpis sed pede.  Sed bibendum.  Aliquam posuere.  Nunc aliquet, augue nec adipiscing interdum, lacus tellus malesuada massa, quis varius mi purus non odio.  Pellentesque condimentum, magna ut suscipit hendrerit, ipsum augue ornare nulla, non luctus diam neque sit amet urna.  Curabitur vulputate vestibulum lorem.  Fusce sagittis, libero non molestie mollis, magna orci ultrices dolor, at vulputate neque nulla lacinia eros.  Sed id ligula quis est convallis tempor.  Curabitur lacinia pulvinar nibh.  Nam a sapien.}}

\subsection{\cmutypewriter{{CMU Typewriter}}}
{\cmutypewriter Nullam eu ante vel est convallis dignissim.  Fusce suscipit, wisi nec facilisis facilisis, est dui fermentum leo, quis tempor ligula erat quis odio.  Nunc porta vulputate tellus.  Nunc rutrum turpis sed pede.  Sed bibendum.  Aliquam posuere.  Nunc aliquet, augue nec adipiscing interdum, lacus tellus malesuada massa, quis varius mi purus non odio.  Pellentesque condimentum, magna ut suscipit hendrerit, ipsum augue ornare nulla, non luctus diam neque sit amet urna.  Curabitur vulputate vestibulum lorem.  Fusce sagittis, libero non molestie mollis, magna orci ultrices dolor, at vulputate neque nulla lacinia eros.  Sed id ligula quis est convallis tempor.  Curabitur lacinia pulvinar nibh.  Nam a sapien.}

{\small\subsection{\dejavusansmono{{DejaVu Sans Mono}}}
{\dejavusansmono Nullam eu ante vel est convallis dignissim.  Fusce suscipit, wisi nec facilisis facilisis, est dui fermentum leo, quis tempor ligula erat quis odio.  Nunc porta vulputate tellus.  Nunc rutrum turpis sed pede.  Sed bibendum.  Aliquam posuere.  Nunc aliquet, augue nec adipiscing interdum, lacus tellus malesuada massa, quis varius mi purus non odio.  Pellentesque condimentum, magna ut suscipit hendrerit, ipsum augue ornare nulla, non luctus diam neque sit amet urna.  Curabitur vulputate vestibulum lorem.  Fusce sagittis, libero non molestie mollis, magna orci ultrices dolor, at vulputate neque nulla lacinia eros.  Sed id ligula quis est convallis tempor.  Curabitur lacinia pulvinar nibh.  Nam a sapien.}}

{\small\subsection{\notosansmono{{Noto Sans Mono}}}
{\notosansmono Nullam eu ante vel est convallis dignissim.  Fusce suscipit, wisi nec facilisis facilisis, est dui fermentum leo, quis tempor ligula erat quis odio.  Nunc porta vulputate tellus.  Nunc rutrum turpis sed pede.  Sed bibendum.  Aliquam posuere.  Nunc aliquet, augue nec adipiscing interdum, lacus tellus malesuada massa, quis varius mi purus non odio.  Pellentesque condimentum, magna ut suscipit hendrerit, ipsum augue ornare nulla, non luctus diam neque sit amet urna.  Curabitur vulputate vestibulum lorem.  Fusce sagittis, libero non molestie mollis, magna orci ultrices dolor, at vulputate neque nulla lacinia eros.  Sed id ligula quis est convallis tempor.  Curabitur lacinia pulvinar nibh.  Nam a sapien.}}

\subsection{\iosevkaoakvise{{Iosevka Oak Vise}}}
{\iosevkaoakvise Nullam eu ante vel est convallis dignissim.  Fusce suscipit, wisi nec facilisis facilisis, est dui fermentum leo, quis tempor ligula erat quis odio.  Nunc porta vulputate tellus.  Nunc rutrum turpis sed pede.  Sed bibendum.  Aliquam posuere.  Nunc aliquet, augue nec adipiscing interdum, lacus tellus malesuada massa, quis varius mi purus non odio.  Pellentesque condimentum, magna ut suscipit hendrerit, ipsum augue ornare nulla, non luctus diam neque sit amet urna.  Curabitur vulputate vestibulum lorem.  Fusce sagittis, libero non molestie mollis, magna orci ultrices dolor, at vulputate neque nulla lacinia eros.  Sed id ligula quis est convallis tempor.  Curabitur lacinia pulvinar nibh.  Nam a sapien.}

\pagebreak

\section{Various diacritics tests -- full winners only}
\begin{tabular}{ll}
  {\cmuserif\textbf{CMU Serif}} & {\cmuserif ā́ ȭ R̥r̥ éè ā üë ì í ī ī̀ ī́ è ṁṭ ß \textit{ß R̥r̥ ā́ ȭ}}\\
  {\notoserif\textbf{Noto Serif}} & {\notoserif ā́ ȭ R̥r̥ éè ā üë ì í ī ī̀ ī́ è ṁṭ ß \textit{ß R̥r̥ ā́ ȭ}}\\
  {\junicode\textbf{Junicode}} & {\junicode ā́ ȭ R̥r̥ éè ā üë ì í ī ī̀ ī́ è ṁṭ ß \textit{ß R̥r̥ ā́ ȭ}}\\
  \hline
  {\cmusans\textbf{CMU Sans}} & {\cmusans ā́ ȭ R̥r̥ éè ā üë ì í ī ī̀ ī́ è ṁṭ ß \textit{ß R̥r̥ ā́ ȭ}}\\
  {\notosans\textbf{Noto Sans}} & {\notosans ā́ ȭ R̥r̥ éè ā üë ì í ī ī̀ ī́ è ṁṭ ß \textit{ß R̥r̥ ā́ ȭ}}\\
  {\firago\textbf{Fira Sans (FiraGO)}} & {\firago ā́ ȭ R̥r̥ éè ā üë ì í ī ī̀ ī́ è ṁṭ ß \textit{ß R̥r̥ ā́ ȭ}}\\  
  \hline
  {\cmutypewriter{\textbf{CMU Typewriter}}} & {\cmutypewriter ā́ ȭ R̥r̥ éè ā üë ì í ī ī̀ ī́ è ṁṭ ß \textit{ß R̥r̥ ā́ ȭ}}\\
  {\notosansmono{\textbf{Noto Sans Mono}}} & {\notosansmono ā́ ȭ R̥r̥ éè ā üë ì í ī ī̀ ī́ è ṁṭ ß \textit{ß R̥r̥ ā́ ȭ}}\\  
  {\iosevkaoakvise{\textbf{Iosevka Oak Vise}}} & {\iosevkaoakvise ā́ ȭ R̥r̥ éè ā üë ì í ī ī̀ ī́ è ṁṭ ß \textit{ß R̥r̥ ā́ ȭ}}\\  
  
\end{tabular}\\

\section{Running text: sentence tests -- full winners only}
\begin{tabular}{ll}
  {\cmuserif\textbf{CMU Serif}} & {\cmuserif Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit.}\\
  {\notoserif\textbf{Noto Serif}} & {\notoserif Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit.}\\
  {\junicode\textbf{Junicode}} & {\junicode Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit.}\\
  \hline
  {\cmusans\textbf{CMU Sans Serif}} & {\cmusans Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit.}\\
  {\notosans\textbf{Noto Sans}} & {\notosans Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit.}\\
  {\firago\textbf{Fira Sans (FiraGO)}} & {\firago Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit.}\\
  \hline
  {\cmutypewriter{\textbf{CMU Typewriter}}} & {\cmutypewriter Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. }\\
  {\notosansmono{\textbf{Noto Sans Mono}}} & {\notosansmono Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit.}\\  
  {\iosevkaoakvise{\textbf{Iosevka Oak Vise}}} & {\iosevkaoakvise Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit.}\\    
  
\end{tabular}\\


\end{document}